\documentclass[11pt,a4paper]{article}


%needed Packages
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{microtype}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{mathtools}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{wasysym}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{csquotes}
\usepackage{tikz-cd}
\usetikzlibrary{cd}
\usepackage{datetime}
\usepackage{hyperref}
%end needed packs



%my title and stuffs
\dmyydate
\title{\vspace{-3cm} Unterschriftensammlung zur Bewerbung der Fridays for Future Proteste}
\author{Universität Augsburg\\Institut für Mathematik}
\date{}
%end of title stuffs



%custom commands and stuffs


%make Norm and Abs and inner products
\DeclarePairedDelimiter\abs{\lvert}{\rvert}%
\DeclarePairedDelimiter\norm{\lVert}{\rVert}%
\DeclarePairedDelimiter\innerproduct{\langle}{\rangle}%

\makeatletter
\let\oldabs\abs
\def\abs{\@ifstar{\oldabs}{\oldabs*}}
%
\let\oldnorm\norm
\def\norm{\@ifstar{\oldnorm}{\oldnorm*}}
%
\let\oldinnerproduct\innerproduct
\def\innerproduct{\@ifstar{\oldinnerproduct}{\oldinnerproduct*}}
\makeatother
%made Norm and Abs


%make equal signs with stuffs on top
\newcommand\eqdef{\mathrel{\overset{\makebox[0pt]{\mbox{\normalfont\tiny\sffamily def}}}{=}}}
\newcommand\eqstar{\mathrel{\overset{\makebox[0pt]{\mbox{\normalfont\tiny\sffamily $\circledast$}}}{=}}}
%made equal signs with stuffs on top

%make Roman Numerals
\newcommand{\RN}[1]{\uppercase\expandafter{\romannumeral #1\relax}}
\newcommand{\rn}[1]{\lowercase\expandafter{\romannumeral #1\relax}}
%made Roman Numerals

%end custom commands and stuffs


\begin{document}
\section*{Unterschriftensammlung}
\subsection*{zum Antrag zur Unterstützung von Fridays for Future durch die Fachschaft Mathematik}
Ich bestätige mit meiner Unterschrift den Antrag gelesen zu haben und möchte ihn durch selbige unterstützen:\\\\

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\begin{tabular}{l | c | r}
Name \hspace{3cm} & Unterschrift \hspace{2cm} & Platz für Smileys \\\hline
 &  &  \\\hline
 &  &  \\\hline
 &  &  \\\hline
 &  &  \\\hline
 &  &  \\\hline
 &  &  \\\hline
 &  &  \\\hline
 &  &  \\\hline
 &  &  \\\hline
 &  &  \\\hline
 &  &  \\\hline
 &  &  \\\hline
 &  &  \\\hline
 &  &  \\\hline
 &  &  \\\hline
 &  &  \\\hline
\end{tabular}
\end{document}